無需要出示委任證 定 認x住我 隻揪吖 邊句霸氣D?

後者都不意外，預左警犬多爛仔
反而前面果隻既言論令我震驚Ｄ